草船借箭，唔好浪費，大埔人只需㖭相同位置補成習大大，李黑強，林鄭，比加超既相就搞掂

推

Gchi

物盡其用，多謝黨多謝環時提供花牌

推 721見

好

有對家提供物資，又可以拎去721

激撚死中聯辦

換埋張曉明幅相上去（係咪仲係佢？）

跟手行過裝返支香上去

由佢擺喺度，俾班老友記睇下對家幾低莊好過啦
721 就攞嚟用，到時見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

王志文？

721見

正,,換維尼相上去一定嬲豬

記得要keep花牌，寫住多謝共產黨贊助名留青史

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

Push

其實林鄭最怕人搞佢直屬上司：韓正

笑死

屈返係啲大陸狗做

樓主醒